Documento gerado sob autenticação Nº RNZ.919.209.ES7, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1423                  de  08/02/2019
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°44899,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  o  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ALESSANDRO MARTINS CUNHA DA SILVA
(Siape:  2400513  ),   para  substituir    JESSICA  FROEHLICH  FLORES  (Siape:  2053484  ),  Coordenador  da
Coordenadoria de Compras e Execução Orçamentária do Depto de Infraestrutura da PRAE, Código FG-1, em
seu afastamento por motivo de férias, no período de 11/02/2019 a 18/02/2019, com o decorrente pagamento
das vantagens por 8 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
